拍左六個月左右，條女有d chur

條女成日要人陪，我同佢住得有d距離。
九唔九又鬥下交，屌
又要番學，又要溫書
點攪好

中出完佢就飛啦呢啲

Chur咪好 到時唔chur妳唔好開po呻

鬥交

廢老思維

咁唔理人地文化係咪支那思維
連登不嬲要正字，唔滿意可以開去babykingdom

你讀緊咩
佢又讀緊咩

ok既，但未諗到過世既，總係覺得會散

中學姐

何謂讀好書？